【求救】有個傻鳩跌左眼鏡

個傻鳩係我呀
頭先打打下機 經過金鐘夏愨道
遠東金融中心附近停車位
1805左右
唔見左副黑色幼框眼鏡
而家睇唔到野
有冇手足見到呀

help

推

買過啦😂搵到都甩皮甩骨

幫推！

手足洗5洗資助你配番副

小弟first aid, 夢見海富中心執到眼鏡

！！！會唔會係黑色幼框 多邊形嗰副

黑邊橢圓形既